改口號：唔再叫「香港人，反抗」

香港人，加油❌

香港人，反抗❌

香港人，返工⭕️

香港人 返工❗❗❗

香港人，返工

香港人，好憤怒 💢
然後，返工

拉

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

點解示威者叫曱甴？
好似西灣河咁
俾人噴三野殺蟲水
其他曱甴繼續搵食
任人魚肉
雖然生命力強
但毫無反抗之力

佢講既係事實既

推！

唉

香港人 返工
香港人 OT

香港人，返工！

返工遲到正仆街